有無巴絲打係Montreal 做intern讀書架？

而家喺Montreal 做intern，好撚悶 ，求相認

做咩intern

邊間U呀ching

有無人hec montreal讀mba/msba
想知就業同移民既情況如何